[
    {
        "randomId": 718
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    }
]